# Penulisan Ilmiah
Ini adalah repository penulisan ilmiah

Nilaiku adalah sebuah aplikasi yang dibuat menggunakan framework React Native dan PHP + MySQL sebagai backendnya. Aplikasi ini dibuat untuk memenuhi tugas Penulisan Ilmiah di Universitas Gunadarma. Hak cipta aplikasi ini dilindungi dibawah nama Lab TI Universitas Gunadarma.
